連登全體同仁祝賀「拜登勝出」。拜登：第一個清算黃屍！

你班仆街仔今鋪大鑊，而家多個民調包括TVB都顯示「拜登勝出」。
美豬更加4分3人支持拜登，而家侵侵輸鳩緊，仲係到撐侵侵！係咪想玩完？
10個人9個都支持拜登！
我大把美國朋友都話：總之NBA黑鬼話拜登我就投拜登！荷里活明星話拜登就一定拜登！一定冇死！明星都支持唔會有錯！

大家快啲轉風向撐拜登，如果唔係會比人清算，因為侵侵得返一個月總統，最後都會係白宮打卡farewell開party,呢鋪仆街了

睇翻16年民調先啦

呢鋪黃絲出哂事，企錯邊，我一早話要支持China Joe

果陣唔同而家

由蔣介石落錯注搞到自己輸咗95%江山之後，我就唔信所謂嘅民調、飛機文，一日唔到選舉嗰一日都唔知邊個贏

美豬：總之投China Joe,投左先講！

你估憑連登仔可以轉風向?

你都on9
打唔贏popo係咪要支持佢哋

但趁仲未勝出好轉立場
一陣勝出先轉立場就會覺得香港人唔值得幫

連仔不嬲都係大局為重
會為大局放棄立場

民調唔準嘅

今屆拜登只係陪跑

China Joe跑到終點啦，侵侵就輸哂9條街